做人連基本尊重都唔撚識

利申：張相我個fd比我 佢冇ac

你個FD好似好DAP佢糖WOR...

唔係我send錯咗 呢個係我同佢嘅對話黎
有排真係唔開心先搵佢傾傾啫